漢堡塔羅占卜

重新練習下塔羅轉移下注意力
長期開壇
覺得準比個正皮比我

只回tg

佔得好準

你做咩跟蹤我

睇標題仲以為真係用漢堡占卜

用麥樂雞包占卜

啱啱占卜完 等我遲啲約佢睇下準唔準先

噉我要胞弱雞翼
食完至少曉飛

脆

岩岩占完
希望事業會好轉
愛情就算啦

pish

啱啱占完事業，好準 唔該哂漢堡先生

搵左樓主無覆我

可能係我望漏左，或者有d問題我暫時唔占住

我係面試個題

你搵我一下

搵了

無得打鼓

sorry 因為真係好多人 占唔切所以可能會skip

支持漢堡占卜
希望唔會有第三者啦

練新卡 啪啪啪，搵過我占ge人可以再搵我了

你都唔應機

有時候太多人搵我占卜我占唔切可能會望漏/占漏

好撚垃圾

你話你？

樓主加油幾準既

前幾日比較忙，之前有d漏左ge 可以搵我補番

好多人

想占 要俾咩資料？

tg問

啪啪啪

pm我今晚補反

多謝樓主
準呀
仲幾好人肯聽我訴苦
我諗通咗 依家舒服哂

幫到你就好

幫推

條link入唔到

推

多謝樓主占卜

唔客氣

多謝樓主

可唔可以係到回 冇TG

係唔係問一條問題就得架啦

is

巴打有料到

巴打真心堅